Mac裝windows打機

想問boot camp 係咩嚟
我見隔離po屌boot camp話 down 完要洗機整
佢哋話parallels好好多
用緊Mac book air 13吋

想down個windows打機 應該做好？
求解

要打機就買返部windows啦

唔好諗

用mac打機同用普通電腦打機係兩回事 唔好諗啦

咁我都係用幾千蚊買部laptop啦

MacBook Air 13”

算9數啦，LOL都未必跑得郁

Bootcamp係apple專整比你裝其他os嘅
你係application>utilities 入面就搵到
同埋我用咗咁多年bootcamp黎打機都未出過事

Parallel 係virtual machine 咁行，肯定慢過bootcamp

用緊 唔錯 無慢到部機

有冇咩手提電腦平平哋嘅牌子介唔下
Sony ? Dell ? Samsung ?

parallels用黎做文書野用 , 但一般都唔需要轉
Boot camp打機用, 打唔到3A大作架啦(其實都打到, 但部機好L熱) , 但一般輕度GAME無問題 (OW, LOL , 忍者疾風傳)

# MACBOOK PRO 2019 16"

裝windows 上網買電競notebook